[多圖無碼] 點解香港啲學生要食啲咁難食嘅飯盒??

做乜撚？

翠玉瓜係世界上最臭嘅野

活X午餐